有冇人都好中意行雜貨店？

好多嘢睇，琳琅滿目，明明冇嘢要買，齋睇嘢，行個圈出返嚟已經好滿足

12蚊店

有啊， 超中意

巴打有無去過文化屋雑貨店

我都係
香港舊區街邊有好多港式雜貨店，有平有貴嘅嘢賣，選擇重多

無啊，喺邊㗎？

成日手痕買埋啲無聊野

我成日行五金

Agger
但好多已經執咗 通常係喺舊屋邨，但已幾乎畀領展趕走晒

我好少，對五金舖印象只係好多鐵

有冇人行過家興？又係好中意入去齋行，好多嘢食賣又勁平，好撚開心

家興都係一啲啲
有啲醬料貴過吉之島

識行梗係吉之島12蚊店

MINISO？留返畀支那人啦

旺角定油麻地有間大型五金 有幾層 次次行過都入去行個圈
好多野睇
利申工程狗

我冇比較過家興同其他連鎖店所有賣嘅嘢嘅價錢，平時最中意食嘅Mega雪條我只會喺家興買，7-11一條賣$8.x，家興好似賣緊$6.5咋 蜜糖味魚仔餅家興賣$2.8一盒，惠康賣$8蚊

當然唔行老翻Miniso

幾層嘅五金舖？聽落好有趣喎，揾日行下先 近邊樹㗎？

唔記得邊個位 行過先會記得

尋寶感覺好正

佢唔會趕你